個變態佬講野好嘔心

我
變態佬

： 你知唔知道你要坐BB櫈

： 點解？

：因為你係我個BB啊

...........

辣殺

gay

咩事

嘩 好好笑

又係啲柒到唔敢睇系列